武漢紅十字會：物資太多，不知從何捐起

還記得郭美美嗎

蚹

厲害了佢的国

大陸紅十字會我都信唔過，不過大佬請唔好燒埋香港嗰疊。

國難當前唔係唔賺呀嘛

符合國情

大踢爆
一陣會講大話就話太少貨
全國口罩緊張,我唔信連全球糧食都緊張囉
有幾多錢都無用

俾人貪污曬
史上最大行政費

支那人=油脂不拿枉為人

多難興黨
話說四川人今時今日仲屌緊香港人捐錢係吹水 因為佢地一分都冇收過
想捐錢比支那人既自己睇路